【口號策略】將口號變成 __ __ __ __，__ __ __ __

大家好
我見依家開始文字獄
今日唔講得光復香港，時代革命
聽日可能連721 831依啲全部都唔可以提

不過見到有黃店貼啲空既memo紙出黎
我覺得我地日常口號都可以再作進化

一開始可以將光復香港 時代革命變成
光__ __ __，時__ __ __
甚至係
光__ __ __，__ __ __命

慢慢我地要將underscore=抗爭依樣野打入民心
再變成
__ __ __ __，__ __ __ __

甚至721，打死人都可以變
7 __ __，__ __ __

希望各位手足繼續將抗爭融入日常生活
慢慢我地將口號變成藝術

香港出發 時代抗逆

都可以 最緊要係一睇八個字加space或者，
即刻諗到係光復香港 時代革命

全國包郵，唔包香港
721，太子染血

光復香港，時代革命
__ __ __ __，__ __ __ __

721，唔見人
__ __ __，__ __ __

721， 李克勤

都可以 慢慢將721都用symbol黎代表就最好

支那網有人用

反對一家獨大

1/10

一人講一個字咪得
順序每人講一個字

你地咁同大陸個班nmsl有乜分別
On9

唔係太明
我當然想大叫光復香港 時代革命咁
不過咁係唔係effectively犯法既行為？
個人覺得最緊要係抗爭入心 融入生活

一二三四 五六七八

法庭未判，佢話係犯法就犯法？

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

手足依家的確係佢話犯法就犯法啵

民族自強

啲警犬癡咩章咪叫咩口號
風林山火 時代革命

見到__ __ __ __，__ __ __ __ 諗起 佔領中環 正式啟動

還我香港
光輝歲月

膠化香港，唔係抗敵

轉左口號會點？真心想知